戀愛急救

有無絲或巴可以教教點樣flirt女朋友,上網穩既都係flirt未係女朋友既女仔

究竟咩係flirt,flirt女我明,但點flirt女朋友

有無人可以解答下

唔好分開到手之前同到手之後